徐飛鴻老婆原來一直做開KOL ...

比我捉到

唔回應

證據確鑿，你條女食完墨汁意粉冇抹咀打卡

薩莉亞no.1雞肉多莉亞，no.2 墨汁意粉

你女朋友都有份，比我捉到用唔環保化妝品

六常先係

送比你

我唔搶人老婆的

哩個佢sp嚟 佢老婆再老啲

叫雞畀老婆發現